如果c朗同凱晴一齊跌咗落海 王騎會救邊個？

如題

c朗，因為凱晴自帶浮波

單手抱住凱晴

另一隻手對住牙朗打J

似凱晴比C朗抱上水 再食埋個豬多D

去搵alex alan先

仲有ronald amy幫手

alex , alan!
我過左泥海底office! 點解ada ronald joey amy 唔撚係公司?

叫你對住凱晴打飛機都笠水點x得!

LBJ